[尋人]地鐵上玩數獨的你

想找 9月1日下午5:15 開往調景領
黑色眼鏡+深灰色衫+白色褲+黑色細手袋
用iphone玩數獨的你
想同你講你玩數獨好快,加油

利申: 我係坐你右邊睇小説的黑背心男

巴絲請幫手推推

記得小學同中學我都好鐘意玩數獨

絲打你要keep住,5好放棄玩

做乜鳩喺到自問自答

我就係我果陣都feel到你偷睇我玩

係咩對唔住囉我約你出黎食餐飯當無事啦好無呀

好呀你想幾時呀

？

gay post

5你老母 返5p啦

5你老母臭閪呀5#

係我...

我係個部iphone 你地係咁望著我，搞到我好唔自在

我冇自問,何來自答?

真人真事,求尋人

push